限聚令係咪完左？

popo點解唔用599G 限聚令

係咪之前鳩罰，比高層投訴？

無論如何黑警都繼續打壓市民

告暴動可以坐耐啲？

班popo好興幾樣一齊告

緊係有大用大

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

完唔完都係任up

推

攞正牌shoot to kill,仲599G

依單真係痴撚線

冇事啦, 599G邊度夠佢地魔性出火

而家黑警家屬可以公然販毒冇罪甩身, 你班傻鳩任影啦88

非法集結加暴動可以坐爆7年
聽日過埋國安法可以坐夠35碌
0 成本遊戲

過埋國安法就冇集會遊行既自由

雖然依家都冇